中國一間外貿公司因翻牆被罰

浙江省海寧市一家外貿公司近日擅自安裝翻牆軟件，並用以瀏覽外國網站，終被警方發現。該公司最後被判行政處罰，作為警告。

該公司由於業務需要，於今年4月由員工張珊（化名）在網上購買翻牆軟件。警方於一個月後巡查市內的外貿公司，因而揭發該公司的行為。

警方指，該公司擅自建立、使用非法定信道進行國際聯網，違反《中華人民共和國計算機信息網絡國際聯網管理暫行規定》。據指，翻牆軟件未獲得電信主管部門批准。而工信部已明確規定，未經批准，不得自行使用翻牆軟件。

咁唔愛國，竟然瀏覽外國網站

上外國網站大罪過上鹹網

問吓啲港豬想唔想香港變成咁

外資公司上外國網被罰真係奇聞，母公司響外國嘅快d撤離喇
支爆近了

外資睇番自己外國野有咩問題呀，啲五毛三毛翻牆又唔見佢捉
中共無野叻，最叻搬龍門

中共真係好肉酸

結論：只有黨愛國人士才能用這些翻牆軟件

外貿公司，唔係外資

支度百科
对外贸易亦称“国外贸易” 或“进出口贸易”，简称“外贸”

哦我睇咗前面留言，anyway，都係撤離啦，個巿完咗㗎喇

中國官員：俾錢我洗啊
外貿公司：你地要依法辦事架！
中國官員：好啊，你唔俾錢我地咪依法辦事lor

因翻牆被罰

可能大家都覺得無所謂

thisav就要執

笑咗 返大陸做嘢一定要翻喎

做外貿唔比連到國外
即係變相只能做國內
全面鎖國正式啟動